日日睇抖音，一定俾女冧

再睇埋tik tok，靚女任你扑

睇樓主開嘅post，
知佢智商唔會高。

入左尼個post
我真係好醒目

樓主應該俾黑警扑到傻咗
愈嚟愈低智

尼你媽個逼

痴撚線，識個女仔 日日睇抖音 起身又睇，訓教又睇。睇埋d愛情真理戈類野。

我都日日睇

冇睇開 所以唔明有咩好睇。

建議師兄睇下

有冇介紹下